一年裡面最鍾意咩節日

一定係聖誕節 嗰種氣氛真係無敵
最憎一定係新年，盡顯中國人虛情假意，金錢至上嘅劣質本性

真！

lonely lonely christmas

happy happy christmas

性誕節

聖誕

厹節

聖誕節

聖誕節~~

原來好多人都係揀聖誕

中意有人陪嘅聖誕節

最撚憎聖誕節

盂蘭節最好

1人生日
1人情人節
1人性誕節

St. Patrick‘s Day